天文台改發紅雨驚告

放工啦

收工先黎掛

連登仔的聲音，我們聽到了

大交合

橙

呵呵

半夜再轉黑雨
聽朝六點前轉返黃

S2K,FD2,FK2,FK8

大交合正畜牲

俾人屌先掛紅雨，賤骨頭

Tai Po is sinking

落足成日無停 佢一掛紅雨就停左

其實佢而家掛有柒用咩，紅雨主要都係等中小學番屋企，佢成個下晝死都唔掛何必而家黎掛，真係好撚on9

仆街啦
荃灣停哂雨先紅